女朋友話想打Botox

其實安唔安全 會唔會變Michael Jackson

會變邵音音

而家都唔係好差姐

俾佢去啦，個個女仔都想靚，佢依家最想得到你嘅支持！

條女係你嘅。打到毁容關我撚事

女友想做嘅事冇理由唔支持，哩個係愛嘅表現。到時打完瘦咗靚咗咪有帽戴囉。

變徐子珊

就估到有人會講綠帽與雞

喺連登講有關女既野就預左啦

中

出

即飛 thanks

做下hifu過d算囉 後生打botox托咩

女神邵音音

到時塊面膠撚過你